事實證明無論你係人定狗，落單一定會俾人打到仆街

睇片一落單對家就四方ハ面洶湧而上
好似獅子撲殺完就吹雞五馬分屍
記住三四人一小隊，有咩事都cover到你
老閪都癡住人群，互相cover

拗斷手正仆街

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

不落單
不被捕
齊上齊落

落乜撚野單呀 落單就去茶記 咪撚用共產中文呀屌你老母

我錯我改 自罰抄10次
唔好單拖
唔好單拖
唔好單拖
唔好單拖
唔好單拖
唔好單拖
唔好單拖
唔好單拖
唔好單拖
唔好單拖